全部人 聽日同我罷工

唔通你地咁樣仲有心情返工？
聽日全部同我罷工 聲討警黑合作

全部人同我罷工啊！！！！

無法無天你地都睇得過眼？

香港人 仲忍到？

有線仲有差唔多4萬人睇緊直播，未試過

push

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

住左20年元朗 未見過元朗可以咁樣

訓唔到 避免工作上出錯 SL

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計

全部人聽日同我一齊sick leave

搭緊地鐵比人無差別入去打
你地仲忍到？

直入元朗！疊佢老豆羅漢！

成班防暴係出面企
白衫個個照拎鐵通 就唔去拉
你班警察 仆街啦

（公投）「示威者宣布全面向黑社會開戰」

元朗牛屎佬同何妖呢單嘢
可以直接令撐警力收皮

劉細良有講過元朗就係官商鄉黑代表地頭
而官商鄉黑就係保住林鄭嘅第一道大閘！！！

何妖同牛屎佬合作
郁記者郁平民郁埋鄧氏
可以襯呢次機會同時處理官鄉黑
黑警就話會逆轉民意
但係牛屎佬相信係冇人可憐！！！

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

全部同我罷工

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

推